當你問個女仔幾時生日，佢答你農曆生日日期，代表...

A. 叫你收皮
B. 佢中国人上身
C. 佢真係過農曆生日

係咪農曆七月

想同你夾時辰八字

你撞鬼